[睇樓主打機] 鋼鐵雄心4 --- 捷克斯洛伐克

背景：
係第一次世界大戰之後，本身係多民族國家嘅奧匈帝國戰敗分裂。根據民族自決原則，捷克斯洛伐克獲得獨立，並且成為中歐唯一民主國家。

立國後短短20年，就要面對納粹主義國家威脅。與納粹德國接壤嘅蘇德台地區，因為以日耳曼人為主體，受到希特勒鼓動，繼以發生脫離捷克並與德國合併之危機，迫使捷克對德國的重要防線拱手相讓。與此同時，西方國家(英、法)，卻繞過捷克，與德國簽訂慕尼黑協定，企圖以捷克利益換取歐洲和平。

究竟，面對極權主義威脅，以及西方左膠嘅背叛，捷克是否必需割地求和？中歐唯一的民主國家能否堅持到曙光出現？戰後，又能否成為抵抗共產主義的堡壘？

一開波嘅時候，距離大戰仲有兩年時間，希望可以進一步發展工業。

眾將士開往前線佈防。

捷克太易玩了
求民主盧森堡

開左iron mode，冇save大法，錯一步都會收皮。
額外目標：完成munich disagreement achievement (佔領Munich)

出於防禦戰略需要，延續一戰的壕溝戰術，希望可以抵擋希魔嘅裝甲師

1936年年尾，國家工業化進程基本完成，人民生活質素大幅提高，捷克 與 斯洛伐克 之間的國族分裂問題舒緩，國民開始願意參軍(recruitable population +0.50%)，保衛家園的準備亦要開始了。

1937年中日爆發全面戰爭，亂世之中，守護自由民主並非靠唱吟"今天我"，捷克陸軍進行第一次軍事改革，所有步兵師配置工兵連、反坦克連，並加在全國大徽兵規模。

其實玩一舖要幾耐想買好耐 但驚無時間玩咁耐
所以我依加通常玩day of infamy 玩幾個字就完

一鋪一個月左右 (大概40幾個鐘)

1938年，係國家社會主義鼓動下，奧地利已經與德國合併，加上匈牙利，捷克已經有4分3的國境被納粹主義包圍，情況岌岌可危。此時，在敵我邊界中，每一塊領土只有1-2個師的兵力守護。雖然蘇德台地區有堅實防線，但對匈牙利邊界的守備力量十分薄弱，防線一擊即破。

無了？